拎左一萬蚊先知 其實唔係拎一萬蚊

我諗諗下一萬蚊都係收入來
最後都要計落交稅到

笨柒記得報埋mpf